Ejecucción:
	1). Ejecutar fix.py --> Prepara el KinbherDataset para adaptarlo al parser. (Debe estar en el directoio raiz de RecogidaDatos/videos/actores)
	2). Ejecutar run.py --> Ejecuta el parser. (Debe estar en el directoio raiz de RecogidaDatos/truth y RecogidaDatos/videos/actores)
